熊仔鼠生左b b

有冇巴絲打想領養？
黑白色
6月5號出世
3星期上下 戒奶可領養
有意既可以加我telegram

幫推

圖呢

Push

好忙補返相
已經有幾隻伯俾人拎養左
黑白色
想領養既可以Tg我

好得意

😍

粒黑頭好得意

好鐘意佢

好得意
今年一月自己果隻走左，
所以唔會再養了

佢在生果陣 對佢好d 死左果陣 為佢唔開心一陣 就夠

仲有2隻鼠女b b 黑白色
有意tg @Aa814